入嚟講吓你預今年收到幾錢利是

我先 $100

$500

2000 一來少親戚 二來少番鄉下

same

我收返自己封利是

Same

每年都$1500左右

$1500
以前都會周圍去
依家是但去團拜就算

左手交右手

萬零

4000

8 舊，因為太老了

1千

公司應該收到600

$6500

食團年飯果陣，我係抬面上面放左一封利是，再拎返封利是上手，叫左聲 :「多謝外公!」

幾千掛

希望有一萬

0

萬2

$220，好多年都係咁

三四M